報過Xccelerate課程既巴絲請入

做咗幾年野想去進修轉行，對ui ux design有興趣
近排都搵咗好多有關ui ux既資料睇，
見 Xccelerate 度有ui ux design課程好似唔錯，但價錢不菲
網上亦都好少對佢哋啲課程既評價，想睇下依度有冇讀過既朋友，想了解下間野既課程好唔好
畢竟價錢唔平，想睇下多啲人意見

xccerlate 前員工走晒. 自己SEARCH

去睇睇先，感謝巴打

公司uiux係呢間出來

讀完係咪可以有個入門入行

利申： IT狗

我都想知

諗咗好耐都唔知報唔報好

xccerlate 管理不善 員工走晒 拆咗檔喇
ui ux 冇咩公司重視, 大公司起碼讀返個degree先啦

以我所知呢家好少會請pure uiux嘅人?
好似通常frontend人做埋?